最好嘅網上android 入門course係咩？

小弟學過cs50之後，

係udemy 買左john purcell 嘅java tutorial, 依家讀緊

想android打底好啲，應付下大學未來嘅功課(要寫message app) ，
udacity個android basics by google點睇？

p. s. 唔要有印度人教嘅course, 聽得好辛苦